依家係咪過度恐慌？

隻野可能會突然消失，又或者會大規模擴散。好似睇緊災難片咁，有啲驚中招，又有少少興奮唔知之後會點嘅感覺，係我變態定有咁嘅感覺算正常？

新嘅一年祝你確診

你黎醫院番下工先

你地睇災難片咪又係想體驗末日嘅感覺，好奇真係發生有乜咁出奇

日撚日講支爆以為香港可以獨善其身

其實係驚支那人多啲

pull

唔係
此po已完

shit唔記得不推文

你媽媽

係 此post已完